[集思廣益] 國際制裁黑警

首先大家幫手推哂禁蒙面法既post先! 最urgent係依樣！！

然後開始討論，如果我地聯署/發公開信/一人一電郵/ etc 俾所有熱門旅遊國家（台日韓美英歐等等），懇請佢地無限期暫緩批發旅遊簽證俾所有黑警或禁止所有黑警入境。
理由係有各種證據顯示黑警心理出現問題，情緒失控，會對市民懷惡意，有暴力傾向，遇到有人大聲講野會進行攻擊等等。放佢地入境會對當地人民造成威脅，危害人身安全。
咁搞有冇得諗？

想搵聯合國或者軍事法庭果d制裁佢地都唔知要搞幾耐
依樣應該比較容易同快做到？

OT搵咁多錢返大灣區慢慢洗啦，唔好去外國旅行喇
至於佢地的家屬，禁埋又得，唔禁俾個機會阿嫂出國玩3P又得 我無意見

幫手推啊

P推